已經肯定香港魔警破案能力只係比公安好dd, 就算買兇殺政要都只會求撚其搵條友砌生豬肉

可以肯定既係, 就算而家有一個建制政客變左浮屍
以魔警既破案能力, 魔警都只可以話個浮屍係自殺,或者求撚其拉條友砌生豬肉

我覺得公安隨時好過佢

魔警屈真警做魔警